{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_012186",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000185260&dispCatNo=100000100110001&t_page=카테고리관&t_click=선블록_전체__상품상세&t_number=4",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "메디힐 비타마이드 잡티 선크림 50ml"
    },
    "text": "サンケアラインのサンブロック製品はメディヒールブランドで販売しており、50ml容量で構成されています。 使用期限は製造日から36ヶ月で、開封後すぐに使用してください。 使用方法はスキンケアの最後の段階で紫外線にさらされやすい部分にまんべんなく塗ることです。 製品の構成成分には、精製水、ジンオキサイド、プロピルヘプチルカプリレート、ブチルオキチルサリチルなどが含まれています。 その他にもポリグリセリル-4ジアイソステアレート/ポリヒドロキシステアレート/セバケート、ナイアシンアミド(20,000ppm)、メチルメタクリルレートクロスポリマーなど様々な成分が含まれています。 製品には、トライエトキシカプリリルシレイン、1、2-ヘキサンジオール、ポリグリセリル-3ポリジメチルシロキシエチルダイメティコン、グリセリルカプリレートなど、さまざまな成分が加えられています。 その他の成分としては、カプリルグライコール、ダイカプリルカーボネート、マイカー、エチルヘキシルグリセリン、アデノシン、赤色酸化鉄、黄色酸化鉄、トコフェロール(38ppm)、サイアノコバルアミン(1ppm)、ブチレングライコール,ラクトバチルス発酵物,星花エキス,オオマツ葉エキス,葛根エキス,月見草エキス,糖ニレ根エキス,香料が含まれています。 日焼け止め製品は紫外線から肌を守る役割を果たし、スキンケアルーチンに欠かせないアイテムとして使用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "サンケアラインのサンブロック製品はどのブランドで販売されていますか？",
            "answer": "メディヒールブランドで販売されています。"
        },
        {
            "question": "サンブロック製品の容量は何mlですか？",
            "answer": "50mlです。"
        },
        {
            "question": "サンブロック製品の使用期限は何ヶ月ですか？",
            "answer": "製造日から36ヶ月です。"
        },
        {
            "question": "サンブロック製品は開封後すぐに使用する必要がありますか？",
            "answer": "はい、開封後すぐに使用してください。"
        },
        {
            "question": "サンブロック製品の使用方法は何ですか？",
            "answer": "スキンケアの最後の段階で紫外線にさらされやすい部分にまんべんなく塗ることです。"
        },
        {
            "question": "サンブロック製品に含まれる成分は何ですか？",
            "answer": "精製水、ジンオキサイド、プロピルヘプチルカプリレート、ブチルオキチルサリチルなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "サンブロック製品のその他の成分には何が含まれていますか？",
            "answer": "ポリグリセリル-4ジアイソステアレート/ポリヒドロキシステアレート/セバケート、ナイアシンアミド(20,000ppm)、メチルメタクリルレートクロスポリマーなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "サンブロック製品にはどんな成分が加えられていますか？",
            "answer": "トライエトキシカプリリルシレイン、1、2-ヘキサンジオール、ポリグリセリル-3ポリジメチルシロキシエチルダイメティコン、グリセリルカプリレートなどが加えられています。"
        },
        {
            "question": "サンブロック製品に含まれるその他の成分は何ですか？",
            "answer": "カプリルグライコール、ダイカプリルカーボネート、マイカー、エチルヘキシルグリセリン、アデノシン、赤色酸化鉄、黄色酸化鉄、トコフェロール(38ppm)、サイアノコバルアミン(1ppm)、ブチレングライコール、ラクトバチルス発酵物、星花エキス、オオマツ葉エキス、葛根エキス、月見草エキス、糖ニレ根エキス、香料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "日焼け止め製品は何の役割を果たしますか？",
            "answer": "紫外線から肌を守る役割を果たします。"
        },
        {
            "question": "サンブロック製品はどのように使用できますか？",
            "answer": "スキンケアルーチンの最後の段階で紫外線にさらされやすい部分にまんべんなく塗ることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 590
    }
}